Erorile sunt problemele dintr-un program din cauza carora programul va opri executia. Pe de alta parte, exceptiile sunt ridicate atunci cand apar unele evenimente interne care schimba fluxul normal al programului.
